{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103767",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍년국수"
    },
    "text": "忠清南道保寧市中央市場2ギル11に位置する豊年ククスイェジョンは、60年以上営業している小さなククス屋です。 そこは息子と嫁が5年間売り場を運営しています。 メニューはささやかですが、リラックスしてお楽しみいただけるようご用意しております。 売り切れるメニューについてはお客様に感謝と申し訳を伝えており、味と量を合わせるために最善を尽くしています。 一緒に作る場所で、地域の人々とお客様のために最善を尽くしています。 当店は大川洞中央市場1駐車場に位置し、毎日08:30から19:00まで営業しており、日曜日はお休みです。 にゅうめん、ビビン麺、コングクスの3つのメニューを提供し、テレビ番組でも紹介されたことがあります。 多くの方々にお越しいただければ幸いです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ククスイェジョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ククスイェジョンは忠清南道保寧市中央市場2ギル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンは何年以上営業していますか？",
            "answer": "ククスイェジョンは60年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ククスイェジョンの営業時間は毎日08:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンは何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "ククスイェジョンはにゅうめん、ビビン麺、コングクスの3つのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ククスイェジョンは小さなククス屋であり、売り切れるメニューについてはお客様に感謝と申し訳を伝えるため、味と量を合わせるために最善を尽くしています。また、地域の人々と一緒に作る場所であり、お客様のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンはテレビ番組でも紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ククスイェジョンはテレビ番組でも紹介されたことがあります。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ククスイェジョンの休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ククスイェジョンは大川洞中央市場1駐車場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンで提供されるメニューの詳細を教えてください。",
            "answer": "ククスイェジョンではにゅうめん、ビビン麺、コングクスの3つのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ククスイェジョンは地元の人々に人気ですか？",
            "answer": "はい、ククスイェジョンは地元の人々に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 465
    }
}